No 138 = 31' Oktobril
Jan Täätsi naine kaiwab et Jago Juhhan ta wölga 2 Rbl. 26 Kop. ärra ei maksa.
Jago Juhhan ütles sedda wölga öige ollewad.
Möistus.
Jago Juhhan peab sedda 2 Rbl 26 Kop 8 päwa sees ärra maksma.
